初級警員人工近四萬，三大行埋一邊

人生勝利組：

小學：上堂訓覺，放學做童黨
初中：欺凌同學，群黑社會，每日賭錢
高中：每日打架食煙飲酒偷野
中五：被趕出校後投考警察
警校畢業：突然心中一團火正義感滿分
正式錄用：打人打女仔打議員
升職：恥笑入左大學既中同日日OT都仲禁低人工無錢買樓
加人工：你用腦用知識貢獻社會？我用拳頭！
中年：當自己社會典範，警察工作最辛苦要加人工，消防醫生律師低賤工作行埋一邊，警察維持治安最最要

----------------------------

督察/高級督察

學位及綜合招聘考試『中文運用』和『英文運用』試卷合格(一級或以上)或同等學歷
- 45,305元 至 84,250元 *

學位/副學士學位/高級文憑/文憑或同等學歷
- 43,980元 至 84,250元 *

預科畢業/“中學文憑五科3級”或同等學歷
- 42,665元 至 84,250元 *

(2018年4月1日起生效)
* 自 2010年1月1日起新聘的督察人員，可透過督察第三級標準專業考試取得合格及晉升為高級督察，便能支取72,645元至84,250元的薪金。

警員

香港中學會考五科合格或以上成績，當中可包括[中國語文科及英國語文科]，或任何五個香港中學文憑科目成績[包括﹕新高中科目第2級成績，應用學習科目「達標」成績(應用學習科目最多計算兩科)，其他語言科目E級成績]，或同等學歷
- 24,110元 至 38,580元 **

甴曱平

甴近平

甴維尼

曱甴近平

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

見到有舊同學喺fb tag個黑警男友睇新樓盤
又唔做嘢又唔讀書
傷天害理姦淫擄掠休班叫雞但可以安居樂業
公平咩